香港公安真正做到唔割席 唔分化

濫捕13歲女童
非禮路過女士
亂棍打人
1米距離亂槍掃射
地鐵站平射 催淚彈
警黑勾結
開槍射頭爆眼
係因為佢地當自己係正義
唔怕有後果
警隊內部唔割
政府撐
就算打死人都唔會有事
完全唔會理會輿論壓力
香港公安係好有決心 打死所有示威者

相反勇武派
各種言論限制又驚輿論反對
出火比人屌
用磚頭比人屌
又驚打死狗
又驚比人拉
成日話手足一個都不能少
但速龍一黎 所有人都向後走 總有落單既比狗捉走 但極少人會去救
當所有前線都團結 而唔係散晒咁向後跑
前線先唔會有手足捉走

你話我分化又好咩都好
事實就係咁
人地做好決心打死所有反對既人
你地仲諗緊不如勇武退場
深水埗雷射槍事件
對方得幾個
只係用把口 去屌對面
對面轉頭就用棍扑濕你地
依個就係分別